八號風球船P 膽小撚勿入

是咁的，天文台掛左八號緊係唔起屋企毒啦，今晚約埋班friend出海。

我地有兩隻船，第一隻係小木船CP3-7，我租的。

第二隻係USS Nimitz，係其中一位朋友揸過黎既船。

我中意呢隻多啲，大少少，寫意啲。

搞手會買好多酒。

今晚12點灣仔碼頭集合

男仔：$1,000,000/位
女仔：Model，靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識啲比得起$1,000,000去八號風球河的人吧。

p.s. 呢啲八號風球河無得賺，搞手只求打個和，希望大家開開心心玩返晚。

有冇乾炒牛河

隻潛艇呢

架木船識唔識潛水

小妹想泥🙋🏻

John

11年船會唔會危險？

已經通知相關部門，今晚有人違例泊船

有冇炒蛋食先

唔好笑㗎屌你老母

回帶

入少少嗰架去左邊??我想坐嗰架

好好笑呀屌你老母

比唔比中出?

唔係大少少 係入少少

禾想參加

on9俾成百萬一位上美艦？
堅定流呀 仲有你個朋友乜水 有美艦咁勁

未夠18歲 帶埋媽咪黎得唔得

好抵喎

起碼識到model同靚女

我吾信你可以系灣仔泊到美艦囉 吹水吹大啲牙笨

吾你老母 系你老母 牙你老母

吾信梨米出去睇下LOR
禾就系架艦上面同D靚模係風球入面屌緊閪

你做乜鳩牙 關你老母咩事牙 你系吾系有問題

到時新聞實有報啦 到時米知囉

上次識到靚仔巴打

已手提100萬 去緊灣仔碼頭
樓主12點唔出現死全家

哈哈哈 好有趣呀

你個名😱

冇錢黎就咪撚嘈啦

好多真心膠

上次樓主搞個個我都join左 俾個少少零用錢就食到勁多女 正到癲 今次我又黎

今次唔報名就要等到中秋
幾大都報左先

上次搞手做得幾好
今次私底下比返錢佢先

上次船p啲人返咗航未？
好似去到宇宙定好似馬里亞納海溝

段野冇已經失色左。。

應該要普通女仔唔比去咁樣

上年去完啦傻仔
未撚去過就收樣啦
窮撚

仲有半個鐘開船

難分真與假

就到，拎住成袋現金有d舵手能腳

屌你班mk玩少日得唔得？

一陣有咩事又要麻煩人救你

利申: 大膽

上年中出了20條女
係班傻仔先唔信有

上次八號隻船反撚咗
一陣可唔可以嚟接返我

屌我去錯咗海港城

又有
正

上年好撚正
有戰機揸

屌

上次去唔到
今次終於有得去

John 上次同班姊妹一齊玩得好開心
仲識到好多人

我就吾撚信啦 我出灣仔睇下你地系咪吹水

第一次回覆打「呀」
第二次知自己柒左諗住扮假膠打「牙」 媽好柒呀

上年去左
有自助餐唔錯
不過見個廚師用機油去煎牛扒，直接推左佢落海
風高浪急，但船好定，唔怕暈船浪
但今年無咁多現金係手，碌住卡先啦

下 而家八號風球 邊會比揸船 係咪犯法架 想join 但又驚比人拉

我地航空母艦都有，轟撚爆佢啦

仆街等埋

直升機黎緊 到時見

呢段野成日出現都撚到人

上年聖誕搞果個係係潛水艇喎

已經準備好現金
目標今日食到30條女

已準備好雙倍現金 執好個頭等席等我

我話要有機油
個廚師聽撚左機油
On99

畀唔畀玩陀螺？

Agger 擺明知自己柒左即刻黎個魯芬急轉彎

唔畀

搞手只求執返條命

上次去過 今次去有冇半價 學生哥負擔唔起咁貴

碌卡得唔得呀屌
咁撚大雨啲錢濕撚晒

黎緊
我仲叫埋灣仔碼頭個臧姑娘一齊

上次嗰架都唔好玩 今次試下小木船

上年同娜姐小喬3p好回味

再前一次已經屌咗

到左

仲有邊個未到 一分鐘後開船

我揸私伙野後john

我帶咗14個爆旋陀螺去碼頭擺陣，你地仆街啦，八號波仲出海玩呀嗱

你講咩牙 我都吾明你做乜鳩

盛況

船上全部絲打
無人夠錢上船

遲左點上船

打呀同打牙關假膠咩事牙

問緊財仔借

( Show Blocked User - 魂°初弒 )

你哋喺邊度 我哋坐緊架小木船入水 早啲咪坐啦 你朋友嗰架船開到邊度 依家游水過來趕唔趕得切

上左啦
唔係見我唔到下話

佛羅里達州

上年先挽完
今年一定再john😇😇😇

船頭 黑色恤衫

唉...
你既然問到
我就認真答你
首先,咩係「初弒」?
初次弒父,弒母?你明唔明弒字點解?
仲有個「魂」字又同「初弒」有咩關係?
你老母個靈魂初次俾你殺左?
最重要既一點係,點解要加個「。」係中間?
總結你個名唔單只on9,仲1999,九唔答八
唔好講個型字,柒字都談不上

啲小學雞未見過大場面 唔使理佢

屌渣撚左架f16覽撚住2條女飛啦

咁逼一定食哂波餅

我直接開直升機降落後join你地
留定個位比我泊ok ma？

小木船沉咗點畀你泊

係就快啦
就快冇位
有個仆街揸咗架B2 過嚟

玩緊大髀啦
好多水

超音速屌西

個名不知幾型 細細個我爸爸改嫁

新會然

我響度諗，點解男人可以俾錢，普通女仔反而唔俾去，唔係應該掉轉咩

返左去啦
岩岩邊個扑野屌到屌條女咁撚大聲啊
比2條女話我冇屌得佢地咁勁要我再屌多次啊

差咁啲
普通女仔：唔俾去

乜撚野大小小
咪撚亂改啦

有冇代客泊車

我啱啱買咗架F35

唔係好識泊你咁大隻船

垂直降都唔識學咩人買f35

去到咁上下棄機跳降傘落嚟咪得囉

平時都係$1000
點解今次咁貴

上次好好玩，會john

唔怪得知會沉 架小木船擺咗成十年

USS Nimitz 40年

上次端午節搞手買左好多糉
食到好飽

包唔包即撈海鮮sashimi?

陳奕迅都嚟咗 早知我上年又嚟

買過隻f35囉 有限錢黎姐

屌你老尾中二病

屌遲撚咗

叫得魂初弒似假腸wo

咩腸呀

唔俾去後面要有 架!!!

我個名有咩得罪你牙？假咩腸牙 食得嫁？

挽你老母

碌卡得唔得 唔想啲銀紙整污糟架車

早啲訓啦傻仔

假腸都唔知係乜

剛剛同班女3p完，好爽

上次啲女好得， lm再join

hi 巴打又係我
上次有去，但係呢排有少少手緊淨係得金條係手，收唔收金條？

利申 上次帶咗幾條model返屋企

竟然係大少少唔係入少少

好似好多新人

已經睇唔透成個post嘅cm